白色透底 T shirt + 大波真係好撚正 ！ （有圖）

冇伏

正評

佢粒lin型幾靚
好想品嚐一番！

以為又有李彩樺小背心睇

好撚正

搞到我唔小心起左機

以為睇咗怒漢棍撞棍巴打嘅po……